---
layout: post
title: Обо мне
description: О, привет мой уважаемый читатель. Создание раздела о себе дается порой очень тяжело их авторам, будь то блогер, писатель, музыкант, актер и т.д. Порой доходит до того, что этот раздел либо вообще не создают, либо он есть, но просто очень короткий.
image: /assets/final_logo.PNG
comments: 'false'
modified: 2021-08-31
---

# Обо мне

***

*О, привет мой уважаемый читатель. Создание раздела о себе дается порой очень тяжело их авторам, будь то блогер, писатель, музыкант, актер и т.д. Порой доходит до того, что этот раздел либо вообще не создают, либо он есть, но просто очень короткий. Тем не менее как человек, привыкший все делать максимально качественно, я просто обязан познакомить вас с собой, стараясь быть как можно более открытым. Особенно если вы тот, с кем я уже сотрудничаю по какому-либо вопросу и вы нашли эту страницу через соц. сети.*

***

Меня зовут Всеволод, мне 28 лет, я из Бобруйска (хотя в основном обитаю в Минске), по образованию инженер-электромеханик.

Учился по специальности "Микро- и наносистемная техника". Специальность, несмотря на название, оказалась тесно связана с разработкой полупроводниковых приборов и интегральных схем и в данный момент я работаю инженером в отделе разработки именно в этом направлении. Несмотря на мой интерес к электронике, схемотехнике в последние годы я все больше интересуюсь разработкой сайтов, различных программ, да и программированием в целом. Больше всего интересует низкоуровневое программирование, особенно когда речь заходит о передаче данных между устройствами. В данный момент активно изучаю C++.

На самом деле мои интересы и хобби не ограничиваются только электроникой и программированием. В этом мире мне порой интересна любая творческая сфера деятельности, в которой я себя еще не пробовал. По крайней мере мне так кажется. Так, например, когда-то давно мой дикий интерес к игре на электрогитаре очень быстро перерос в основное хобби, и хоть с годами это ушло на второй план, у меня до сих пор есть желание сделать свою музыку. Помню что-то подобное было и с 3D моделированием, созданием и монтированием видео, да и вообще с той же электроникой и программированием. Да даже если не заходить так далеко, этот блог, к примеру, создавался не только для различных статей, но и для моих произведений, стихов, т.к. мне порой хочется побывать в шкуре не только блогера, но и писателя, поэта, может даже философа.

При таком раскладе бывает ощущение, что я никогда не выберу для себя что-то конкретное, однако ... мне на это похер. Ведь что бы я не выбирал, конечная цель моей творческой деятельности сводится к стремлению сделать людям что-то полезное. И я искренне надеюсь, что своим творчеством я действительно смог кому-либо принести пользу, помочь.

<br>
